\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{libertine}


\pagestyle{empty}
\geometry{top=2cm,bottom=3cm,left=3cm,right=3cm}
\usepackage{natbib}
		\bibpunct{}{}{~; }{a}{}{,}

  
\def\changemargin#1#2{\list{}{\rightmargin#2\leftmargin#1}\item[]}
\let\endchangemargin=\endlist 

\usepackage{splitbib}
\begin{category}{Journaux avec comité de lecture}
\SBentries{Strupler2013a,Strupler2013b,Strupler2013d}
\end{category}
\begin{category}{Communication orale avec actes}
\SBentries{Strupler2016a}
\end{category}
\begin{category}{Communication orale sans actes}
\SBentries{Strupler2013c}
\end{category}

% No paragraph indent or paragraph skip
\parindent=15pt \parskip=10pt

\begin{document}

{\Large
\centerline{\bf La ville basse de Boğazköy au IIe millénaire av. J.-C.}
\centerline{ Une étude de l'organisation urbaine de la cité-état et de son devenir}
\centerline{ en tant que capitale du royaume hittite}
}
\vspace{24pt}

\centerline{ {\bf Néhémie Strupler} }
\centerline{nehemie.strupler@etu.unistra.fr}

\vspace{24pt}
\begin{changemargin}{-1.5cm}{1.5cm} 
  \begin{tabular}{c p{0.5cm}|p{0.5cm} c} 
UMR 7044 Archéologie et histoire ancienne   &  &  &  Institut für Altorientalische Philologie   \\  
Méditerranée – Europe (Archimède)           &  &  &  und Vorderasiatische Altertumskunde        \\
Université de Strasbourg                    &  &  &  Westfälische Wilhelms-Universität Münster  \\ 
\end{tabular}
\end{changemargin}

\vspace{24pt}

{\bf Mots clefs} : Turquie, Archéologie, Âge du bronze, urbanisme, interprétation
multiscalaire, public

\vspace{24pt}

\input{Abstract-Vb2b-core}


\nocite{Strupler2013a,Strupler2013b,Strupler2013c,Strupler2013d,Strupler2016a}
\bibliographystyle{Vb2b-5}
\bibliography{Bibliography-Strupler.bib}

\end{document}
